中共封殺電子煙保獨市生意

中共封殺電子煙保獨市生意

電子煙受內地年輕人歡迎。

【本報訊】雙11臨近，中國國家煙草專賣局聯合中國國家市場監督管理總局日前發通告稱，為保護未成年人的健康，「敦促電商平台及時關閉電子煙店舖」。內地最受歡迎的七個電子煙品牌集體跪低，支持當局的決定，京東商城則已將電子煙下架，而淘寶及天貓仍然有售。

淘寶天貓仍有售

早在2018年8月，內地已禁止向未成年人出售電子煙。當局今年雙11前再發通告敦促電子煙生產、銷售企業、電商平台，停止電子煙的互聯網銷售及廣告。分析指，年輕人群更青睞時尚、具個性的電子煙，以免做獨市生意的中國煙草總公司流失「下一代煙民」，因此中國國家煙草專賣局時隔一年，於本月1日再次強化此前的電子煙禁令。

有關通告發佈幾個小時後，三個網絡平台已刪除電子煙產品；內地最受歡迎的七個電子煙品牌亦於同日晚上發聲明，稱支持監管機構決定。部份電子煙企業現已經在自家網站撤銷了電子煙產品銷售鏈接，京東商城、唯品會等10多間電商平台下架全部電子煙產品。然而《蘋果》發現，內地最大的電商平台—淘寶，仍未將電子煙下架。

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

利害了你的支 為了支那幼崽的健康 還是食真煙吧 遲D仲可能有鴉片 畢竟歷史循環

香港咪一樣

同意
日日妖魔化電子煙
唔通真煙就好健康

煙草稅 佔唔少政府收入
電子煙搞串個party 財團梗唔like

陳肇始本來就想用送中方法 夠票硬過 迫自由黨歸邊含撚
最後六月個時連自由黨同工聯會都反鳩佢檯 （因為呢d 唔係中聯辦硬任務）

真煙= 你食開的 你唔戒煙 理閪你
電子煙=主要市場係學生 年輕人。 所以佢咪禁止 唔想佢地接觸到

仲有支資

咪戇鳩啦 過左呢五個月 你唔係覺得政府會關心市民/年輕人條命下話
根本商業考慮啦

戇鳩

邊個後生食煙只食電子煙？？？

唔每包抽返幾十蚊稅邊度有錢買催淚彈呀